［連登龍門測試儀］ 張敬軒屋企人原來係克警

張繼聰細佬係popo
然後張繼聰係張敬軒表舅父
咁樣......

佢之前夠做護旗手唔使話佢無自由意志，PR幫佢出Post啦

連登仔表示：唔屌得張敬軒

你呢個問題就好似：你阿爸係黑警，你阿媽係藍屍水炮車，你個細佬係港豬，但你係正常人
以上問題究竟係咩玩人呢？
A - 黑警盲撐者
B - 藍屍
C - 港豬
D - 以上皆是

咁以後叫口號唔好話死全家 原來真係只係一句口號

咁我成日都屌啲人老母，唔通真係屌佢老母咩

張敬軒條底褲好撚黃 唔屌得

龍門任你擺 飄移境界
下次叫口號
__ __ 死 全 家！張 敬 軒 例 外！

中大拎電鋸哥個又點計

張敬軒今次做過啲咩？失眠？

仲有潛水？叱咤都唔夠薑去

去左日本工作喎 唔好屈得就屈

返左香港都無蒲頭 人地Samm都搞返慶功+IG出Post多謝商台頒呢個獎...

雞蛋平時就咁鍾意爭獎，今年有獎都唔敢比藝人出席

你追擊背景藍，但佢係黃，有撚用咩！
𠵱家成個香港有3萬個警甴，快啲去起晒佢哋底，搵佢哋啲家人殺全家！
麻包袋由6月講撚到𠵱家，好幾個大Sir起晒底喇連家人，你快撚啲去殺全家啦！
你咪係得個講字！喺連登開po追擊9唔撚搭8嘅人
喂！我唔要求你高喇！畀個易啲你去追殺，去殺垃圾桶局長連全家

背景點樣黃法？

E: 死屍
因為死左全家